{
  "Something went wrong": "出现未知异常",
  "An error occurred on client": "客户端出错",
  "Go to My Idena": "跳转到我的Idena",
  "Profile": "配置",
  "Invite": "邀请",
  "New flip": "新的翻转",
  "Terminate": "终止",
  "Flip has been saved to drafts": "翻转已保存为草稿",
  "Edit flip": "编辑翻转",
  "My Flips": "我的翻转",
  "Flip saved": "翻转已保存",
  "Flips": "翻转",
  "Flips deleted": "翻转已删除",
  "Clear flips": "清除所有翻转",
  "Flips archived": "翻转已归档",
  "Archive flips": "存储翻转",
  "Invites": "邀请",
  "Invites removed": "邀请已删除",
  "Clear invites": "清除所有邀请",
  "Export private key": "导出私钥",
  "Create a new password to export your private key": "创建密码并导出私钥",
  "New password": "新密码",
  "Export": "导出",
  "Encrypted private key": "加密私钥",
  "Key was imported, please, wait, while node is restarting": "私钥已导入，请等待，节点重启中",
  "Import private key": "导入私钥",
  "Password": "密码",
  "Import": "导入",
  "Scan QR by your mobile phone or copy code below for export privatekey.": "手机扫描二维码或复制下面的代码导出私钥，切记备份好私钥",
  "Close": "关闭",
  "Language": "语言",
  "Settings": "设置",
  "Private key": "私钥",
  "Node": "节点",
  "Wallets": "钱包",
  "Send": "发送",
  "Receive": "接收",
  "Recent transactions": "最近的交易",
  "See Explorer for rewards and penalties": "浏览区块链浏览器查阅详细信息",
  "Share Idena": "分享Idena",
  "Unlimited": "无限",
  "Status": "状态",
  "Age": "年龄",
  "epochs": "时代",
  "Address": "地址",
  "Mined": "开采",
  "Mining...": "开采中",
  "Rename": "重命名",
  "Delete": "删除",
  "You haven’t selected contacts yet.": "你尚未选择联系人",
  "Invite for": "邀请加入",
  "Mined.": "已开采",
  "First name": "名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Amount": "数量",
  "Fee": "交易手续费",
  "Total amount": "总金额",
  "Invitation code": "邀请码",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Receiver": "接收者",
  "Name": "名字",
  "Last Name": "姓氏",
  "Done": "完成",
  "Expired invitation": "过期邀请",
  "Invitation": "邀请",
  "Terminating...": "终止...",
  "Invitation deleted": "邀请码已删除",
  "Personal data": "个人资料",
  "Idena data": "Idena数据",
  "Username": "用户名",
  "Save contact": "保存联系人",
  "Invite new person": "邀请新人",
  "Invitation code created": "邀请码已创建",
  "Create invitation": "创建邀请码",
  "No invites found...": "未找到邀请码...",
  "No contacts found...": "未找到联系人...",
  "Search": "搜索",
  "Activate invite": "激活邀请",
  "Online mining status": "在线挖矿状态",
  "Activate mining status": "激活挖矿状态",
  "Deactivate mining status": "停止挖矿状态",
  "Submit the form to start mining. Your node has to be online\n                unless you deactivate your status. Otherwise penalties might be\n                charged after being offline more than 1 hour.": "打开挖矿按钮，开始挖矿，离线超过1小时后会被罚款。除非你手动停止挖矿。",
  "You can deactivate your online status at any time.": "你可以随时停止在线状态",
  "Submit the form to deactivate your mining status.": "提交表单停止挖矿状态",
  "Cancel": "取消",
  "Waiting...": "等待着...",
  "Submit": "提交",
  "Balance": "余额",
  "Main wallet balance": "主钱包余额",
  "Stake": "质押",
  "In order to withdraw the&#10;stake you have to&#10;terminate your identity": "若要撤回质押，你必须终止你的身份",
  "Mining penalty": "挖矿罚款",
  "Your node was offline more than 1 hour.&#10;The penalty will be charged automaically.&#10;Once it's fully paid you'll continue to mine coins.": "你的节点离线超过1小时，罚金将自动收取。全额支付后，你将可以继续挖矿。",
  "Total score": "总分",
  "Total score for&#10;all validations": "全部验证总分",
  "Submit flip": "提交翻转",
  "Delete flip": "删除翻转",
  "Modified": "已修改",
  "Change words": "换词",
  "Flip saved!": "翻转已保存!",
  "Think up a story": "编一个故事",
  "Think up a short story about someone/something related to the two key words below according to the template": "根据模板编一个与下面两个关键词相关的人/事的短篇故事",
  "Before - Something happens - After": "故事发生前-故事发生后",
  "Select images": "选择图像",
  "Select 4 images to tell your story": "选择4张图讲述你的故事",
  "Please no text on images to explain your story": "请不要用图片文字来解释你的故事",
  "Shuffle images": "打乱图像顺序",
  "Shuffle images in order to make a nonsense sequence of images": "打乱图像顺序是为了生成随机的图像序列",
  "Make sure it is not possible to read the shuffled images as a meaningful story": "确保无法将乱序图像作为有意义的故事阅读",
  "Search on Google": "在谷歌上搜索",
  "Select file": "选择文件",
  "Paste image": "粘贴图像",
  "Shuffle": "乱序",
  "Previous step": "上一步",
  "Next step": "下一步",
  "Terminate identity": "终止身份",
  "Terminate your identity and withdraw the stake. Your identity status\n            will be reset to 'Not validated'.": "终止你的身份并提取质押代币。你的身份状态将重置为“未验证”",
  "Withraw stake, DNA": "撤回质押（DNA）",
  "To address": "接收地址",
  "Receive DNA’s": "收到的DNA’s",
  "Send DNA’s": "发送的DNA’s",
  "From": "发送人",
  "To": "至",
  "Amount, DNA": "数量, DNA",
  "Transaction sent": "已发送交易",
  "Transfer": "传输",
  "Transaction": "交易",
  "Fee, DNA": "手续费, DNA",
  "Date": "日期",
  "Blockchain transaction ID": "区块链交易ID",
  "Fee limit": "手续费限制",
  "Confirmed": "确认",
  "You don't have any transactions yet": "你还没有任何交易",
  "General": "一般",
  "Solve more than 12 flips": "解决12次以上的翻转",
  "to become Verified": "待验证",
  "In order to withdraw the": "为了撤回",
  "stake you have to": "质押你必须",
  "terminate your identity": "终止身份",
  "Your node was offline more than 1 hour.": "你的节点离线超过1小时",
  "The penalty will be charged automaically.": "罚款将自动收取",
  "Once it's fully paid you'll continue to mine coins.": "一旦付清，你可继续挖矿",
  "Total score for": "总分为",
  "all validations": "所有验证",
  "My Idena": "我的Idena",
  "Contacts": "联系人",
  "Flip deleted": "翻转已删除",
  "You can activate it again afterwards.": "你可以下一期再激活",
  "In order to withdraw the stake you have to terminate your identity": "若要提取质押代币，你必须终止你的验证者身份",
  "You need to get Verified status to be able to terminate your identity and withdraw the stake": "你需要获得验证状态才能终止身份并提取质押代币",
  "Locked": "锁仓",
  "You need to get Verified status to get the locked funds into the normal wallet": "你需要获得验证状态才能将锁仓的代币转入普通钱包",
  "wallet": "钱包",
  "address": "地址",
  "See in Explorer...": "在区块链浏览器中查看...",
  "Deleting...": "正在删除...",
  "Deleted flip will be moved to the drafts.": "已删除的翻转将移动到草稿",
  "Flip hash": "翻转hash",
  "Add image": "添加图像",
  "Crop image": "裁剪图像",
  "Create required flips first": "先创建所需要的翻转",
  "Optional": "可选",
  "Start from uploading an image": "开始上传图像",
  "Undo": "撤销",
  "Redo": "重做",
  "Or start drawing": "或者开始绘制",
  "Draw": "绘制",
  "Clear": "清除",
  "Required": "必选",
  "Missing on client": "在客户端丢失",
  "See your validation rewards in the blockchain explorer": "在区块链浏览器中查看你的验证奖励",
  "See your validation results in the blockchain explorer": "在区块链浏览器中查看你的验证结果",
  "Open": "打开",
  "Settings updated": "Settings updated",
  "Connected to url": "Connected to url",
  "Run built-in node": "Run built-in node",
  "Use built-in node to have automatic updates": "Use built-in node to have automatic updates",
  "Node failed to start": "Node failed to start",
  "Try restart": "Try restart",
  "Connect to remote node": "Connect to remote node",
  "Specify the Node address if you want to connect to remote node": "Specify the Node address if you want to connect to remote node",
  "Node address": "Node address",
  "Save": "Save",
  "Use default": "Use default",
  "Node api key": "Node api key",
  "Built-in node log": "Built-in node log",
  "Copy": "Copy",
  "Current period": "Current period",
  "My current task": "My current task",
  "Next validation": "Next validation",
  "No data available. Please skip the flip.": "No data available. Please skip the flip.",
  "Failed flip": "Failed flip",
  "Please confirm that you want to use your public address for the website login": "Please confirm that you want to use your public address for the website login",
  "Website": "Website",
  "Token": "Token",
  "You’re about to send DNA from your wallet to the following address": "You’re about to send DNA from your wallet to the following address",
  "The amount is larger than your balance": "The amount is larger than your balance",
  "Available balance": "Available balance",
  "Comment": "Comment",
  "Enter amount to confirm transfer": "Enter amount to confirm transfer",
  "Entered amount does not match target amount": "Entered amount does not match target amount",
  "Confirm": "Confirm",
  "Invalid DNA link": "Invalid DNA link",
  "You must provide valid URL including protocol version": "You must provide valid URL including protocol version",
  "Attention! This is irreversible operation": "Attention! This is irreversible operation",
  "Idena validation will start soon": "Idena validation will start soon",
  "Keep your app opened": "Keep your app opened",
  "Waiting for the end of long session": "Waiting for the end of long session",
  "Validate": "Validate",
  "Please wait. The network is reaching consensus about validated identities": "Please wait. The network is reaching consensus about validated identities",
  "Please wait for the validation report": "Please wait for the validation report",
  "Your node is outdated because of the hard fork, please update": "Your node is outdated because of the hard fork, please update",
  "Update Node Version": "Update Node Version",
  "Cannot update remote node": "Cannot update remote node",
  "Otherwise, please update your remote node manually.": "Otherwise, please update your remote node manually.",
  "Okay, got it": "Okay, got it",
  "Wait for validation": "Wait for validation",
  "Can not start validation session because you did not activate invite": "Can not start validation session because you did not activate invite",
  "Wait for validation end": "Wait for validation end",
  "Can not start validation session because you did not submit flips.": "Can not start validation session because you did not submit flips.",
  "Shuffling flips...": "Shuffling flips...",
  "Synchronizing blocks": "Synchronizing blocks",
  "Please check your local clock. The time must be synchronized with internet time in order to have connections with other peers.": "Please check your local clock. The time must be synchronized with internet time in order to have connections with other peers.",
  "Active": "Active",
  "Drafts": "Drafts",
  "Archived": "Archived",
  "Add flip": "Add flip",
  "Please submit required flips.": "Please submit {{remainingRequiredFlips}} required flips.",
  "You can also submit optional flips if you want.": "You can also submit {{remainingOptionalFlips}} optional flips if you want.",
  "Missing keywords": "Missing keywords",
  "Mining error": "Mining error",
  "Prev step": "Prev step",
  "Think up a short story about someone/something related to the two key words below according to the template \"Before — Something happens — After\"": "Think up a short story about someone/something related to the two key words below according to the template \"Before — Something happens — After\"",
  "Use key words for the story": "Use key words for the story",
  "and template \"Before\n          – Something happens – After\"": "and template \"Before\n          – Something happens – After\"",
  "Reset to default": "Reset to default",
  "Community translation": "Community translation",
  "Suggest translation": "Suggest translation",
  "Peers connected": "Peers connected",
  "You can not submit flips. Please get validated first. ": "You can not submit flips. Please get validated first. ",
  "Bring on top": "Bring on top",
  "Copied": "Copied",
  "Erase": "Erase",
  "Select image to erase": "Select image to erase",
  "Use keywords for the story": "Use keywords for the story",
  "Your node was offline more than 1 hour. The penalty will be charged automaically. Once it's fully paid you'll continue to mine coins.": "Your node was offline more than 1 hour. The penalty will be charged automaically. Once it's fully paid you'll continue to mine coins.",
  "Total score for all validations": "Total score for all validations",
  "Spoil invite": "Spoil invite",
  "Invitation is successfully spoiled": "Invitation is successfully spoiled",
  "Invitation is missing": "Invitation is missing",
  "Community translation is not available": "Community translation is not available",
  "Spoil invitation code": "Spoil invitation code",
  "Since invitation codes are supposed to be provided privately feel free\n          to spoil those invitations that are shared publicly. This will prevent\n          bots from collecting invitation codes. When you click Spoil the\n          invitation will be activated by a random address": "Since invitation codes are supposed to be provided privately feel free\n          to spoil those invitations that are shared publicly. This will prevent\n          bots from collecting invitation codes. When you click Spoil the\n          invitation will be activated by a random address",
  "Invitation code to spoil": "Invitation code to spoil",
  "You can issue the invitation to the specific identity address in Advanced section": "You can issue the invitation to the specific identity address in Advanced section",
  "Advanced": "Advanced",
  "Mining": "Mining",
  "Are both keywords relevant to the flip?": "Are both keywords relevant to the flip?",
  "Getting flip keywords...": "Getting flip keywords...",
  "Can not load the flip keywords to moderate the story. Please wait or skip this flip.": "Can not load the flip keywords to moderate the story. Please wait or skip this flip.",
  "View flip": "View flip",
  "Publishing": "Publishing",
  "Solve more than 12 flips to become Verified": "Solve more than 12 flips to become Verified",
  "Select meaningful story: left or right": "Select meaningful story: left or right",
  "Check flips quality": "Check flips quality",
  "Both relevant": "Both relevant",
  "Report": "Report",
  "Go to last flip": "Go to last flip",
  "Submitting answers...": "Submitting answers...",
  "Submit answers": "Submit answers",
  "Start checking keywords": "Start checking keywords",
  "Spoil invitations that are shared publicly. This will encourage people to share invitations privately and prevent bots from collecting invitation codes.": "Spoil invitations that are shared publicly. This will encourage people to share invitations privately and prevent bots from collecting invitation codes.",
  "When you click 'Spoil' the invitation code will be activated by a random address and wasted.": "When you click 'Spoil' the invitation code will be activated by a random address and wasted.",
  "Submit the form to start mining. Your node has to be online\n              unless you deactivate your status. Otherwise penalties might be\n              charged after being offline more than 1 hour.": "Submit the form to start mining. Your node has to be online\n              unless you deactivate your status. Otherwise penalties might be\n              charged after being offline more than 1 hour.",
  "Welcome to qualification session": "Welcome to qualification session",
  "Okay, let’s start": "Okay, let’s start",
  "Your answers for the validation session have been submitted successfully!": "Your answers for the validation session have been submitted successfully!",
  "Now solve bunch of flips to check its quality. The flip is qualified\n            if the majority, equals more than 2/3 participants, gives the same\n            answer.": "Now solve bunch of flips to check its quality. The flip is qualified\n            if the majority, equals more than 2/3 participants, gives the same\n            answer.",
  "Your answers are not yet submitted": "Your answers are not yet submitted",
  "Ok, I understand": "Ok, I understand",
  "Please qualify the keywords relevance and submit the answers.": "Please qualify the keywords relevance and submit the answers.",
  "The flips with irrelevant keywords will be penalized.": "The flips with irrelevant keywords will be penalized.",
  "Submit failed": "Submit failed",
  "Retry": "Retry",
  "An error occured while submitting your answers.": "An error occured while submitting your answers.",
  "Wait for validation results": "Wait for validation results",
  "Your answers for the qualification session have been submited\n          successfully!": "Your answers for the qualification session have been submited\n          successfully!",
  "Please wait for the validation results. It will take some time for\n          network to reach consensus about the list of validated accounts. You\n          can find the validation end time on the left panel.": "Please wait for the validation results. It will take some time for\n          network to reach consensus about the list of validated accounts. You\n          can find the validation end time on the left panel.",
  "Validation failed": "Validation failed",
  "Sorry your answers won’t be submitted since the validation session is\n          over.": "Sorry your answers won’t be submitted since the validation session is\n          over.",
  "Come back soon!": "Come back soon!",
  "Login confirmation": "Login confirmation",
  "Proceed to {{callbackHostname}}": "Proceed to {{callbackHostname}}",
  "Confirm transfer": "Confirm transfer",
  "Synchronizing...": "Synchronizing...",
  "{{currentBlock}} out of {{highestBlock}}": "{{currentBlock}} out of {{highestBlock}}",
  "Please wait...": "Please wait...",
  "Downloading Idena Node...": "Downloading Idena Node...",
  "Version {{version}}": "Version {{version}}",
  "Your {{nodeType}} node is offline": "Your {{nodeType}} node is offline",
  "Run the built-in node": "Run the built-in node",
  "Idena Node is starting...": "Idena Node is starting...",
  "Your built-in node is failed": "Your built-in node is failed",
  "Restart built-in node": "Restart built-in node",
  "You must specify your own identity address": "You must specify your own identity address",
  "Please enter your identity address to confirm termination. Stake will be transferred to the identity address.": "Please enter your identity address to confirm termination. Stake will be transferred to the identity address.",
  "Your identity address": "Your identity address",
  "Paste": "Paste",
  "Withraw stake, iDNA": "Withraw stake, iDNA",
  "Receive iDNA’s": "Receive iDNA’s",
  "Send iDNA’s": "Send iDNA’s",
  "Amount, iDNA": "Amount, iDNA",
  "Fee, iDNA": "Fee, iDNA",
  "You’re about to send iDNA from your wallet to the following address": "You’re about to send iDNA from your wallet to the following address",
  "{{numBlocks}} blocks left": "{{numBlocks}} blocks left"
}
